(有圖)有冇人有手掣恐懼症

我有
一同朋友打機，一拎起手掣，見到咁多個掣就會手心冒汗，心跳加速，標冷汗，流鼻水，成個人好緊張，唔知下一歩會點做，試過有一次㩒錯掣，跟住就俾班朋友㩒住係咁屌，所以我咁大個仔都未試過開開心心咁打過一次遊戲機呀。。。。。典線

救命呀

打機姐

有冇連登醫生入嚟幫我